461690
8777
Tôi rất thích cách sắp đặt tình huống hài hước trong Tây Du Ký tập 12, đặc biệt là biểu cảm phong phú của Ngộ Không, từ lúc nổi quạu vì bị Bát Giới chọc quê do đọc nhầm chữ, đến lúc tỏ ra "nguy hiểm ngầm" khi liếc nhìn mấy đứa bé đồng nam đồng nữ sắp bị hiến tế, lúc cãi nhau với Bát Giới để tranh cho yêu quái ăn ai trước, rồi cái mặt khổ qua lúc biết chân tướng của con yêu quái dưới sông là con cá chép Bồ tát nuôi, bất mãn rõ ràng! Nói thẳng ra bao nhiêu kiếp nạn không phải cũng gần một nửa đều do từ phía thiên đình mà ra hay sao. Toàn là mấy con yêu quái tuỳ tùng của tiên gia gây chuyện, vậy mà cuối cùng gật đầu xin lỗi đem nó về bắt tu tâm dưỡng tính là xong... Ngộ Không có phát nản cũng phải rồi.. Aizzz
5
998926
2016-06-27 23:03:24
--------------------------
